香港有隊黃到發金既樂隊需要大家支持

黎緊叱吒樂隊組合希望大家投Kolor

呢對band十首有八首都係唱緊香港既社會議題
一直用音樂去為香港人發聲表態

最出名既有《天地會》

埋葬昨天理想 投身今天戰場 錯愛錢幣肖像 城市快將要死 如果這都算正常 你我結這壞賬

《生於憂患》

《修羅之怒》呢首仲有巴打幫手整左個mv

Law of 14嗰陣仲有好多其他歌講香港，有興趣可以自己聽下

最緊要係佢地一直都比其他人走得更前！
12年反國教已經有份出黎

7月嗰次演唱會又臨時改哂rundown轉哂抗爭歌

8月既時候仲帶頭同其他band仔搞左場音樂祭幫星火籌款
仲要係所有收入不扣除成本全數捐比星火

Kolor今次絕對值得攞獎
除左黃店大家懲罰之外
黃音樂人都好需要大家支持
尤其係一隊咁為香港發聲既樂隊
佢地本身係中國都幾多fans
但係佢地為左發聲已經完全唔驚比中國封殺
所以香港人更加撐自己人呀！！！

推

kolor

仲有rubberband

Kolor呢幾年相對冇咁多人識
但佢地絕對唔止咁

除咗政治理念 Kolor由出道好多歌都超正 圍城 候鳥 大吟釀 雲圖... 完全吊打曬Supper moment, Dear Jane... 紅唔起真係無天理

百思不得其解 呢隊組合點解會紅唔起

我投咗啦

不解之迷

Push

唔返咪唔返

收到

型撚到

MLA

Kolor

push

中學成日去睇佢地live,不過真係好少人聽,希望大家支持多啲佢地，仲有RubberBand

支持supper

已投

反國教 要講埋神龍教

支持：Kolor
七月場show真心正

真手足，佢比起我地付出得更多

推
Kolor唔推唔得

推爆！

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

Hi bro

未麻目的 終於會脫離 制度壓迫 一朝過期

推！

仲有地圖 湖 獵鹿者

行動post啊
唔好鬆懈啊

又可以一投

推Kolor上叱咤！！！！

超有心

投左大家唔好怕煩

男女歌手有冇推介 好似冇乜邊個黃

Tui

蛇吞象，吊9大陸團

賢仔同方皓旼

kolor真係好正d歌

雲圖 圍城依家聽翻都好L正

G持
黃色經濟圈真係唔只食肆

Kolor + rubber band

Respect

首推 天地會，雲圖
時差 冇人講？

Kolor fan here

不嬲都鐘意佢地d歌，好聽

推呀 要支持本地樂隊呀
香港人！支持呀！

有冇智者諗到可以令黃絲攞足特首選委嗰600票？

Error都好黃
我們不碎好正

獵鹿者先係痴線

在翌日媽媽痛哭
是鹿群大感悲痛
罵獵人作出指控 很多鹿失了蹤
悲傷過總要面對
舊日鹿死都過去
林內烏獸散般都這樣說
這裡有安居
自然被殺 這方法就是最得體說法
獵人受壓 槍不過走火太疏忽
事情突發 獅子信自衛襲擊的對策

一首舊歌比喻晒反抗者、港豬、當權者
紅字完全解釋左黑警亂用武力既荒謬
你係獵人黎架 你仲好意思話自己受壓

幫手推

Ok投左

去過7月concert 都知黃到cls

rubber band呢？

佢地又遊行又發聲

請大家都支持俾火魔法燒的家長車

黃金band

Kolor & RubberBand

仲有rubberband呀

男：腎或牙醫
其實牙醫都算成日有所暗示
又夠勤力出歌

女：小明唔洗諗

我知不過套返落宜家都啱用

我投咗rb
次次比濕扒贏佢地 屌
上年未來見又拎唔到

還返個獎比rb

已投
雲圖/過客/生於憂患 呢幾首都好正

推一推

lol or

Rubberband
Kolor

完勝濕鳩moment

推比更多人識！！佢地live真係好正，有實力又敢言

「如果講左某d野，就冇得去某d地方表演，
咁咪唔去囉。」

Tui ng do

Push

黃色生活圈

單用藝術角度睇

編曲ok, 但performance唔理想，主唱實力唔理想，經常cover人地既作品都係改低key，玩live 多但表現唔穩定

由佢地出道已經覺得好啱口味
一直都理解唔到點解紅唔起

runberband呢
利申，兩隊都支持

kolor!

推！！！！！！
利申：kolor粉

投咗

pish

My little airport

Sammy

賢仔同方皓文啊

kolor真係好正

登記支持

投完再聽佢d歌 姜好似比狗咬過？

吹雞行動 打爆19 moment

幫你推下

推 7月果場show睇到好有感觸😢

好撚型

除腎仔同小明，女既仲有serrini, 男既仲有六號

支持

搖滾的正確態度

kolor真係型撚到仆街

推
同支持黃色餐廳一樣
更何況kolor咁高汁

真香港樂隊

方皓文呀

推
黃色娛樂圈一定要搞

Law Of 14

因為港豬剩係鐘意聽mk情歌

調轉咁諗，可能紅左就唔係依家既kolor

好想睇佢地拎我最喜愛樂隊

雖然佢地已經無咩特別要拎獎

一直都有聽佢地！
721 831 101 1111

Kolor!!!

推推推推

直頭落區拉票

撐

Sammy真係好有型

你地好正啊

比返次Kolor啦好嘛
最多男歌手揀6號啦

依個真 D下等MK moment都咁撚紅 KOLOR反而紅唔起

女歌手投埋sammy老婆盧巧音啦又黃又好聽丫

搖滾抗體

要好聽先投得落

係九展睇完佢地演唱會,排隊拎親筆簽名CD個陣
好後悔唔敢同佢地合照

男:6號 周國賢 陳健安 許廷鏗
女:方皓文 林二汶(好似係)
男歌手多到我都唔知揀邊個好

我見到Sammy同6號都成日互like同share，總之投本土樂隊就得，不論邊隊上台都respect。

Kolor fans 出黎

仲有屈把啊

快啲到下年九展

kolor一早就識 但好似聽佢地近排d歌
到依家都剩係聽緊 「過客」同埋「圍城」
即刻狗衝去download埋其他黎聽

紅左就番去賺人仔

繁花音樂節我買哂佢地啲簽名碟

kolor以前成日聽

要rock：神龍教，天地會，費城實驗，愚公，公路之星
Pop：I ，大吟釀，了不起，
抒情：燈芯，也許，那年那天

仲有好多不能盡錄，希望多啲人欣賞佢地

投左啦唔講立場都好值得大家投 更何況黃到咁

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

Ok

rubberband

done

推阿

有無上次場Show玩天地會啲片 睇到喊

講真今年要爭kolor比rb更有火

男歌手 6號
女歌手 林二汶
組合 rubber/kolor

Pushhhhh!

幾時有得投歌?

rubberband已經拎過我最喜愛組合，而且名氣唔差，所以我個人傾向推kolor，kolor既歌亦對得起個獎，只係唔夠名氣

lihkg 造王者時間
kolor

冇錯！

勵志歌：地圖，追，雄心

*追求*

正呀!!!

投左

唔知投邊隊
自己肯定聽rb多啲

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

dear jane都叫band?

愚公！！

我要用結他充當戰刀
真的會摔倒 聽我召喚各路信徒
普天星數
選到這破天跳蚤
平衡哪維度命數

圍城

終於有人講

全部屌打哂 好想睇KOLOR紅一次

Kolor kolor kolor

推到全香港都識

黃band 仲有yellow 成日都冇人記得

Kolor超正

咁男女投邊個

唔會唔投Rubberband

我鍾意聽SOHO多D

無D大眾D既歌

PUSH

Kolor
腎仔
小明
不二之選

已經投左

仲有圍城

不嬲都值得拎

我要 LMF

仲有周國賢

屌，無逆流

kolor以前有黎自己中學演出有被感染到

推！！

rubberband以名氣入最後5強唔難,反而kolor今輪唔投就實入唔到

同感
Rubberband本身就多人識 雖然未必好紅
但kolor就慘況好多 希望多d人支持佢地

岩岩聽903 未入到8強....

Live表現唔穩定你有冇睇過嫁

推呀！！

堆

打手？

唔好再吹噓得唔得 買唔撚到演唱會飛呀屌！

幫推

舊歌都好正 衝鋒隊 後備

佢地值得爆場

係⋯⋯⋯

連登造皇者黎啦

時差

識貨

我聽咗10幾年啦 由讀書聽到做咗幾年社畜

同意

Kolor deserves better

6號啦

已投

仲有吳林峰啊屌老母！

Pop rock嚟講屌打 dear jane 濕9moment
但唔知點解紅唔起
Law of 14 正到癲
加埋梁栢堅 首詞

聽live真係唔理想。
出碟就話有團隊執，
出黎表演完全係同CD有出入係事實。

陳年黑暗鐵路
沒光線照路
每秒誠實裡默禱

Kolor 冇得輸 正過啲流行情歌偽rock band多多聲

好型呀

休息夠未？ 1128民主法案感恩集會 出嚟

我要用結他充當戰刀
真的會摔倒 聽我召喚各路信徒
普天星數 選到這破天跳蚤
平衡哪維度命數

現時領先組合 (截至今日中午12:00)：
Dear Jane、ERROR、Mirror、RubberBand、Supper Moment、ToNick、小塵埃、艾粒

冇Kolor

推
Kolor 絕對受得起！

Lm

幫幫手啊各位

琴日1600 正評都8強不入
連登點吹都冇用

鍾意咗佢地好耐

歌入耳，詞有意思
但就係無人理

你拉夠未？

仲要kolor 有beyond 味
應該話係激進派beyond

你夠拉我個POST
個post都係想黃組合上叱咤
Kolor真係冇可能

我之前個post 推Kolor 唔係我想

周國賢 方皓玟 Kolor

型

屌你supper 同dearjane

連登真係小眾？

占咪哥

傻撚左? live仲正撚過cd wor

還我昨天理想，搖滾終於會破牆

唔撚係掛

世界有天合唱

周國賢 方皓玟 Kolor
Push

Live正過cd是常識吧

Push ar 真香港人嘅band隊

哇屌要推

真係要投

1700正評都推唔入5強？

推爆佢

但又想投rubberband

仲有Yellow!
一個都不能少

入硬仲投咩鬼

支持kolor!
Kolor fans 出黎

投

早期Sammy唱腔真係有少少Beyond味

幫推啦 雖然鐘意rb多d

fans

G持

人地推緊Kolor你另外開po推rubberband啦

Hi

Diu，8強都冇
達明都係

要人呀

同意 我都係咁投左
Supper Dear Jane 嗰啲真係唔識欣賞

選情告急

推啊

誰說的 這裡沒有事 競爭很正常 外表都正常 但有負能量

港豬

Out走supper/dj啦
Tonick都值得支持

Agger out supper! Out error!

Error都好黃

咁又係 好啦out supper DJ

支持[black][/black]

火力全開

依首直情反共產黨
防腐屍首仲喺人民大會堂

無人講LMF???

男歌手要投安仔

已投，推

我都好鐘意error 但呢個係音樂層面嘅問題 可以遲啲先out但係kolor一定要頂到去最後

利申睇左error遊三四次

邊個post 嘅留言來？

好似冇左
去返佢ig睇返啲舊post cm 好多都係屌鳩啲玻璃心

投左 黃色音樂圈!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

冇錯 黃足咁多年要撐！

真係黃咗好多年，聽時代騙局，get so high，一早已經講緊而家個情況，多啲人聽就多啲人一早醒啦

唔推唔得

oush

呢個香港就係咁荒誕所以係真·香港人樂隊

黃色音樂圈

diu, 而家kolor第八，5強都入唔到
幫手投呀連登仔!

投走supper moment啦diu

上到位一早上左啦 又要靠政治上位

謝安琪夠靠政治上位啦，但係言行不一呢
起碼Kolor由我識到而家都言行一致

p仔推唔到

鐘意佢地好耐
至少佢地d歌唔會一味情情愛愛

靠政治上到位既話一早上撚哂位啦
香港係要唱supper dj之流既口水歌先上到位

奀星

黃色經濟圈裡面娛樂事業都可以係其中一環
支持真香港人既樂隊一定要撐

唔好唔記得ToNick

我要黃色娛樂圈呀
唔要奶共歌手

推kolor

時差冇人講

最深刻係kolor 七年前十月
特登提早出 也許
咁多年嚟一直都咁緊貼香港

7強

PR post
鑒定完畢

由圍城，了不起果陣已經支持kolor

Kolor見post快啲比錢我

支持kolor

建議你睇一次LIVE，SAMMY把聲而家堅穩定

kolor live好好喎
不過聽啲活動搞手講,佢哋有時太有性格,難溝通相處

老老實實 唔知仲有冇人記得

以前Kolor做啲碟出名啲聲麻麻地
成日比人投訴

Live 反而正好多倍

Ps 大家記得keep住投票 推kolor上台

作為Band 仔live好過碟係必須

許廷鏗啦，直接share咗柳爺721個post

入左５強啦～星期一再重新投

因為高豐已過

己投
KOLOR

仲有Black coffee、逃、灰色之塔、尋因果、立秋、i、堆沙。。。呢啲都幾好正㗎

聽咗最少七年

投左rb

Rb kolor一齊入5強

最中意堆沙 但無乜人識
佢地又無再唱

用我兩手碎沙堆砌我堡壘，齊來合作和你一起堆。
呢幾個月靠呢首歌鼓勵自己

賭博默示錄

誰知道 耀眼金色路途

唉，唔好提啦，嗰陣時好傷心，成隊band 意氣消沉、元氣大傷，好彩有昇哥頂佢個位，不過都係去唔返以前law of 14嘅風光時期

以前無公司
啲碟佢地自己出錢搵地方錄

自從7月個show爆場之後
呢排都算有返團火

佢哋上個演唱會隻DVD都俾人話錄得差

聽日星期一投票喇又

區議會 你地識做啦
出年快d攪個十七區巡迴音樂節 重金請深黃音樂人出黎表演獻唱
成日講黃色經濟圈 文化娛樂都係重要戰場

係 要潛而默化咁令到全香港都係呢個意識

Pish

Push reg咗account 聽日投

Agger

好想佢哋再振作啲！

我 要 推 到 佢 地 上 頒 獎 台！

第二輪投票
周國賢 方皓玫 KOLOR

呢到咁多正皮 但我個投票 kolor一百都無 仲輸rb幾十票 身邊朋友都話唔識kolor投rb 唔知推邊個好

集中票數

推
甴近平

07年新人組合銅獎之後，kolor可唔可以再上叱吒台就靠巴打

Rb攞過
但Kolor沉左咁耐真係需要一個肯定

supper moment最近奶共奶成點？

反觀日日夢想夢想熱血熱血既supper moment

Balaba balabababa

一齊舉起呢個手勢呢個手勢代表我地消費夢想搵到好撚多錢alaba balabalaba奶共奶到雪雪聲

仲1516緊 rb定kolor

兩邊都係fans好難揀

票投Kolor !! 俾次機會佢地啦！

其實昇哥都好勁，KOLOR當時要人佢好短時間就PICK UP哂D BASS LINE。
7月個SHOW之後，我成日MON住到底其實會ANNOUNCE 九展個SHOW

同你一樣，但呢個時間，我投KOLOR，唔係RB唔好，而係佢地值得享有更多。

今年真係要比Kolor
但又怕最尾界票比Supper上到

利申：以前三隊都鐘意係咁睇SHOW
依家Supper不了

而家係驚益左mirror

Mirror都冇咩所謂起碼啲成員都黃底

Kolor 已投

Kolor
Sammy

Indie大部分都自己錄自己mix
事實佢地錄野技術係差

一定投KOLOR！
好想見到成功推佢地上去既一日！

什麼19 moment Mirror Dear Jane不了
Rubberband唔係唔好 但佢地無kolor咁本土囉
今年想見到kolor上去！

Rubberband 同 kolor都好
但kolor得到既太少

個post咁多正評希望得票成正比

rb同kolor唔知點投好